\section*{Aufgabe 3}
\textbf{a) Parallel Coordinates Plot} \\
Zum Visualisieren der vierdimensionalen Daten aus Tabelle \ref{tab:A3} lässt sich ein Parallel Coordinates Plot (Abbildung \ref{fig:A3a}) erstellen.
\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{*{5}{|C{1.5cm}}|}
		\hline
		 \cellcolor{grau} & w\cellcolor{grau} & x\cellcolor{grau} & y\cellcolor{grau} & z\cellcolor{grau} \\ \hline
		a\cellcolor{grau}   & 1 & 7 & 7 & 3 \\ \hline
		b\cellcolor{grau}   & 9 & 8 & 8 & 9 \\ \hline
		c\cellcolor{grau}   & 4 & 4 & 3 & 4 \\ \hline
		d\cellcolor{grau}   & 5 & 2 & 2 & 1 \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Daten für den Parallel Coordinates Plot}
	\label{tab:A3}
\end{table}

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.55\linewidth]{A3a}
	\caption{Parallel Coordinates Plot}
	\label{fig:A3a}
\end{figure}

\textbf{b) Darstellungsprobleme} \\
Bei der Visualisierung im Parallel Coordinates Plot kann es zu Problemen kommen. In Abbildung \ref{fig:A3b} kann man zum Beispiel nicht erkennen, welche Werte zusammen gehören, da sie nicht farblich gekennzeichnet sind. Auf der Y-Achse liegen zwei Linien bei 3 und es ist unklar, welche Linie oben bzw. unten weitergeht.

\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.75\linewidth]{A3b}
	\caption{problematischer Parallel Coordinates Plot}
	\label{fig:A3b}
\end{figure}